真人真好回帶 (廁所大鑊事件)

有日同老婆去觀塘果間M記食嘢，我食完之後去廁所屙尿。當去完洗手之際，突然聽到其中一個廁格有人大叫一聲：「屌」。我緊係望望發生咩事，見到有格地下好多廁所水連埋D屎湧出黎，係澎湃果隻。當時度廁格門未打開，我仲見到有對腳不斷嘗試去避開D屎，但情況唔太樂觀。我見個勢頭唔對路，都黎唔切笑就衝出去同老婆講：「快D走，男廁爆炸」。諗返呢件事都有D驚，好擔心果個男人，希望佢平安無事。

間麥當勞好似已經冇咗